{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_027999",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1019925",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 HOTEL Vv"
    },
    "text": "総客室数は43室で、韓国語を含む様々な言語での案内をサポートしています。全客室は禁煙客室となっており、快適な宿泊のために努力しており、甲殻類、魚介類、飲み会は禁止されています。お客様の快適で快適な休息のために最善を尽くします。位置は江陵校洞の新市街地の真ん中にあり、喫煙は許可されていません。駐車は屋外の大型駐車場(60台)とタワー駐車2基(35台)が可能です。宿泊施設をお勧めする理由は、高性能ノートパソコンの無料レンタル、Netflix視聴が可能で、全ての客室にウォッシュレットと無料アメニティが提供され、水脈茶丹黄洞ラテックスベッドが備わっています。また、4重防音窓と壁体60cmの厚さで完璧な防音が施されています。スタンダード客室にはバスタブとシャワーブースが選択でき、特にご希望がない場合はランダムで割り当てられます。デラックス客室にはスチームサウナ設備が完備されており、VIPとロイヤルスイートタイプは黄土床で仕上げられており、熟睡後の朝、爽快な気分を感じることができます。訪問者のレビューはロケーションが良く、親切なサービスが提供されており、清潔で快適な宿だそうです。広くて快適な客室と独特のサウナ機能があるトイレがいいそうで、周辺には美味しいお店やコンビニが多く、旅行に便利だそうです。江陵旅行を楽しむためのリラックス空間としておすすめです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "43室です。"
        },
        {
            "question": "このホテルはどのような言語で案内をサポートしていますか？",
            "answer": "様々な言語で案内をサポートしています。"
        },
        {
            "question": "このホテルの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "このホテルではどのような飲食物が禁止されていますか？",
            "answer": "甲殻類、魚介類、飲み会は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "このホテルの駐車場の台数はどれくらいですか？",
            "answer": "屋外の大型駐車場は60台、タワー駐車2基は35台駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "このホテルの特徴的なサービスは何ですか？",
            "answer": "高性能ノートパソコンの無料レンタル、Netflix視聴が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備が備わっていますか？",
            "answer": "全ての客室にウォッシュレットと無料アメニティが提供され、水脈茶丹黄洞ラテックスベッドが備わっています。"
        },
        {
            "question": "このホテルの防音設備はどのようになっていますか？",
            "answer": "4重防音窓と壁体60cmの厚さで完璧な防音が施されています。"
        },
        {
            "question": "スタンダード客室にはどのようなバス設備がありますか？",
            "answer": "バスタブとシャワーブースが選択できます。"
        },
        {
            "question": "デラックス客室にはどのような特別な設備がありますか？",
            "answer": "デラックス客室にはスチームサウナ設備が完備されています。"
        },
        {
            "question": "VIPとロイヤルスイートタイプの客室はどのようになっていますか？",
            "answer": "VIPとロイヤルスイートタイプは黄土床で仕上げられており、朝爽快な気分を感じることができます。"
        },
        {
            "question": "このホテルは周辺にどのような施設がありますか？",
            "answer": "周辺には美味しいお店やコンビニが多く、旅行に便利です。"
        },
        {
            "question": "このホテルはどのようなレビューがありますか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、ロケーションが良く、親切なサービスが提供されており、清潔で快適な宿泊施設だと言われています。"
        },
        {
            "question": "江陵旅行を楽しむためにこのホテルをおすすめする理由は何ですか？",
            "answer": "広くて快適な客室と独特のサウナ機能があるトイレが特徴で、江陵旅行を楽しむためのリラックス空間としておすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 424,
        "QA": 566
    }
}